立法會補選靜到咁

投票率低 親中派十拿九穩

投曾麗文算

一招明日大愚 , 再尋日吹話輪侯公居破紀錄

DKLM, 跟住呢輪係咁死人

無人記得補選架啦

投馮檢基等泛民鬼打鬼
李卓人同馮檢基差唔多票就好睇
泛民冇資格話人界票

真係投唔落李卓人 馮檢基

幾時投
無人提 驚唔記得

李卓人 個大仆街就收皮啦

射落海

唯一本土

唔識投馮檢基果d真係冇政治智慧

乜有非親中派option咩？

投犯民咪即係投建制

伍廸希係本土派「投票」、「射落海」之選

因為幫到香港手果個係美國

呢樣真

單以連登
補選post好多都抽水

連登台灣九合一選舉
罵戰，技術戰 仲多

不過質易戰，冷戰post人變多

唔覺特別靜，李卓人聲勢浩大喎，擺明夠晒票

點都唔會李卓仁同陳健康

陳凱欣贏梗，入去即刻改埋議事規則，趕出場要停賽兼扣人工，連登開香檳慶祝

李卓人咪又係支持改議事規則 有變咩

我唔撚理，總之陳凱欣係共產黨走狗，就要佢輸，李卓人只係nobody，就算投佢唔等於認同佢所有野，目的只係打敗陳凱欣，黃毓民條廢老咁撚叻就唔洗輸比游蕙禎啦，叫人唔投票正契弟

咁點解唔投基哥？ 唔通佢會支持修改？

我都諗住投馮檢基

咁投廢老基囉

李卓人 馮檢基 2舊屎 點撚樣簡呀